美心依家唔放餐紙 d餐具直接放晒係隻嘔吐盤上面。。。。。。。。。。。

好disgusting

Aga

黃大仙果間？

mx

d餐巾仲變左草紙version eeeeeeeeee

見到你。。

三個月前食 why 你見到我

果間jolibee 又係咁

我啱啱都見到羊仔

有冇圖先?餐紙幾亳都慳?唔係呀!

三間最大連鎖快餐係咪最垃圾係美心?

我去左灣仔

去到咁遠做咩

味道唔係

MX全線冇餐紙,變晒就咁上夾紙巾放餐具

睇OL

用行動抗議，罷食美心

陳展楠出黎講兩句

ol果D返政府工唔打扮架

睇我仲唔夠？

又係你

你扮OL 同學生妹

真屍 職業OL 可以cosplay學生妹